# Ajouter un serveur distant a son repo git
### Creer un dossier vide, le mettre en tant que serveur git, l'ajouter a son utilisteur
```
$ mkdir test_repo
$ cd test_repo
$ git init --bare
$ git commit -m "initial empty commit" --allow-empty
$ git remote add origin git@gitlab.com:IsmaelHK1/test_repo.git
$ git push --set-upstream origin master
```
# Clone partiel
```
$ git clone --depth 1 --branch master <source-repo> extract
```
#Extraire de git
````
$ git archive -o latest`date +%Y%m%d_%H%M%S`.zip HEAD
```

